我認我仆街：臨近新年見到班同事新髮型好想笑

剪到一忽忽咁
又唔gel下佢
亂到執草咁
同我講嘢時候
對眼都唔知可以望邊
唔望你又無禮貌
望你我又驚忍唔到笑

好彩一年到黑都gel油頭姐 型撚到

偷影佢

油頭 係咪無洗頭咋

美人早晨 偷影佢比佢發現我大煲了